原諒我不再送花 傷口應要結疤 花瓣鋪滿心裡墳場才害怕

情人節不要說穿 只敢撫你髮端
這種姿態可會令你更心酸
留在汽車裡取暖 應該怎麼規勸
怎麼可以將手腕忍痛劃損

親切蛇今天吃了甚麼？

吃屎

不要哭！

想同邊個講

9up的你凍嗎

樓主差我一餐糖水

你話請我的
我無欠到你！

你還愛我嗎

我會送你紅色玫瑰！

樓主咁多女就咪叫春啦

佢約我唱k 換小妹大比
佢話佢單身！
我信佢！

咪屈！牙豬正人君子黎！

系！！！
多謝牙B十卜 ！！！

樓主沒女的

牙豬連女仔手都唔敢摸！

呢個真

今日有車揸唔怕啦